<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jesus Ortega Padilla. Arquitecto &amp; BIM Designer.</title>
    <link>https://arquijop.github.io/</link>
    <description>Recent content on Jesus Ortega Padilla. Arquitecto &amp; BIM Designer.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Nov 2016 13:00:25 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://arquijop.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2 Viviendas C/Almechiche Churriana de la Vega</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/1710/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/1710/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Se trata de un conjunto de dos viviendas unifamiliares con semisotanos situadas en la calle Almechiche esquina a calle Darabenaroz, de la localidad de Churriana de la Vega. Presenta una orientación este-oeste uno magnificas vistas a Sierra Nevada. Con desarrollo usual para esta tipologia, se ha adaptado a las necesidades del promotor y del comprador de la promoción.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 Vivienda Plurifamiliares en Fuengirola</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/1714/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/1714/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Se trata de una edificacion de viviendas plurifamiliares con dos portales de acceso, desarrollando un total de 13 viviendas. La planta semisótano para uso de cocheras desarrolla un total de siete. Se comunica con el resto de las plantas mediantes dos nucleos de escaleras y ascensores.
La edificacion se proyecta en la calle Real, de la localidad de Fuengirola.(Malaga)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tres Viviendas en Huetor Vega</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/1803/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/1803/</guid>
      <description> Promocion de tres viviendas en calle Antonio Machado de Huetor Vega. Dos viviendas pareadas y la tercera aislada. La promocion responde a los requerimiento del promotor de la misma.
 Fecha de redaccion Junio 2018 ***  Planos Modelado Archicad 22. Renderizado Lumion
                         Render                                                  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 Viviendas en C. Guadiana. Churriana de la Vega</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/1804/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/1804/</guid>
      <description> Es una promoción de cuatro viviendas unifamiliares con semisotanos, dotadas de piscina individual. Situadas en el calle Guadiana de la urbanización conocida coloquialmente como &amp;ldquo;el vial&amp;rdquo; de Churriana de la Vega.
Planos El proyecto desarrollado con tecnologia BIM, usando la aplicacion Archicad.
             Renders                      1804 Fotos                                                          </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 Viviendas en Avda Cristobal Colón. Churriana de la Vega</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/1906/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/1906/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Otra promoción de cuatro viviendas unifamiliares con semisotanos,  dotadas de piscina individual. Situadas en la avenida de Cristobal Colón de Churriana de la Vega.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Las obras dieron comienzo en febrero de 2020
&lt;!-- ***
***
--- --&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivienda en Churriana de la Vega</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/2000e1/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/2000e1/</guid>
      <description> Se proyecta esta vivienda en solar de la calle Tajo de Churriana de la Vega. Compuesta por tres plantas (semisotano, baja y primera presenta una piscina en fachada principal por motivos de orientacion solar.
Planos              Renders Se adjunta algunos render de la vivienda proyectada.
                                                      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivienda en Peligros</title>
      <link>https://arquijop.github.io/portfolio/2004/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://arquijop.github.io/portfolio/2004/</guid>
      <description> Se proyecta esta vivienda en solar de la avenida del Cerro Alfonso de la localidad de Peligros. Compuesta por tres plantas, semisotano, baja y primera
Planos              Renders El proyecto esta actualmente en fase de desarrollo.
                                                      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>